屯元天band友召集

有無屯元天人有玩開音樂想夾band
利申：鼓手

垃圾結他

冇左聲氣

諗住玩乜genre? Bass留名

結他 keyboard 留名
聽開英文indie

Vocal lm

Vocal劉明